十萬蚊做定期邊間銀行高息？

做一年到
大家有咩意見

相差的錢未必夠你坐一程車

thx
仲有無其他

10萬蚊，1.38%，仲想點

80萬港元定期求推介

建行10萬好似有promo

pish

做定期不如買ibond ,通脹都輸埋

印度果間？

1.38% 1380蚊
10萬，買3手QQ算啦

ibond有溢價又要交易費
最終回報未必有1.3%